［PS4］2K18 點先更新到roster

係咪一定要有psn先更新到，定佢已經冇再update

pish